### Meeting Sore  26 April 2021
- User butuh informasi per pax kena berapa?
- Half day / Full day diganti Jarak dan Waktu berbanding lurus
- Pilihan tipe mobil hanya dua, Luxury car atau Reguler car
- Test
